[黑社會頭子689] 梁振英稱向警隊致敬 與警隊爲敵的暴徒是不自量力

全國政協副主席、前特首梁振英今（27日）則在facebook賬戶上發貼文，稱向優秀的香港警隊致敬。他指香港警隊有堅强實力及龐大資源，任何狂徒暴徒與警隊爲敵，皆不自量力，且會被繩之於法，更指被捕人士入獄前都會「夾著尾巴」向法庭求情。

夾著尾巴向法庭求情

呢條死廢老

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰